部份執法人員身份不明惹憂慮

部份執法人員身份不明惹憂慮

白宮外有部份無法識別其身份的執法人員。

美國多個城市連日來出現大規模示威，令政府要調配警察以外的政府部門協助維持秩序，如司法部長巴爾就調配了監獄局的特別部隊到華盛頓執勤。不過，有記者發現這些監獄局人員拒絕透露身份，裝束又未能展示所屬部門，情況令人關注。

美國近日先後。。。。。。。。。。後來向當局查詢後才能證實他們的身份。

FBI前特工：平民有權自衞

相關新聞：防長拒撐派兵平亂 特朗普不滿

對於在兵荒馬亂的環境下多了一批身份不明的執法人員，不少專家都感到擔心。聯邦調查局（FBI）前特工沃茨認為，執法人員不願表露身份，一般人或不會跟從指示，甚至有權自衞，直言如他在街上被身份不明的人用盾牌推撞，本能反應就是還擊。他又認為不展示身份的人員在混亂的地方執勤很容易被自己人錯誤攻擊，造成危險。

紐約市前警。。。。。。。。。。者皮諾切特為其部隊「洗底」的手段，隱瞞使用酷刑和濫權者的暴行。

美國《華盛頓郵報》

係香港一早開左槍

仲用盾牌推

同SARS一樣，估計6月21，夏至之後，病毒無感染力，已中招的都好快出院